各大專生 你地知左係咪停課未

啱啱睇左學店vtc 都仲係話3月2開學
唔夠口罩咁點算

其實vtc有冇韓國人讀？有嘅佢地點開學？